屌你老母咪撚再擺連登啲post上名校secret

做乜鳩啫 而家無人想比班垃圾中學生知呀 發夢夢到電話號碼果個post又擺 之前啲假膠post又擺 班中學生又on99搞到連環炒車。睇到啲post又覺得自己上連登好撚勁咁 不停推廣比其他人 又唔係唔知而家做連登會員幾簡單 吸撚哂班垃圾入嚟

係呀，話緊你呀垃圾 無咁上下IQ就咪上連登啦

推到比班垃圾睇到

推

再推

巴打講左我心聲
推爆你

三推

認真post無人理

Pish

四推